小學group project分工一定係爭住做「美工」

因為等於咩都唔洗做

55